法唔法國件張震朗真係一文不值?

呢條垃圾又唔係下把又唔係高大靚仔
演技唱歌呢D基本技能無樣掂
平心而論佢個樣完全係茄喱啡樣
套美女廚房已經唔好睇要靠嘉賓先好笑返少少
擺呢條2打6落黎柒咩

一味靠痴

大台仲要係咁捧佢擺佢出黎真係好撚柒

之前見倒藝員訓練班張poster佢係星級導師真係r晒頭

唔撚係呀..憑咩?

實力派?no
演技派?no
偶像派?識佢老鼠

每次睇電視見到呢條友都覺得好篤眼篤鼻
好想屌撚柒佢